【緊急】請善用MEMES用AIRDROP掟/PRINT俾外國人

鬼佬係好鐘意睇MEMES
例如9GAG
所以我地一定要利用MEMES將香港情況傳出去

太多字其實無人想睇

樓主垃圾雞腸水平

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

推